建議眾籌搞一個網站搜集證據控告中共

有支持攬炒巴登廣告指証土共同港共丶黑警既所作所為

但係我哋應該長期作戰

搞一個網站蒐集所有嘅證據

等全世界知道支那既惡行

一齊反支

攬炒巴會唔會諗諗佢

我願意課金支持

定係有冇人已經搞緊

我會支持